PUBG改做DEADTH RUN MODE

PUBG 唔一定要執著殺人 可以試下去玩死跑mod

喺連登講death run
有啲人連cs1.6未聽過

連登班細路識鬼1.6咩

TheDeath
諗番起bear